天氣開始轉涼，而家開始請將 冷氣軍師 稱呼轉為 暖氣軍師

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

大家笑一笑 世界更美妙

中午又上返26度

最多都係風扇軍師

唔使暖氣架
佢地個電腦好鬼熱

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！